/* (No Comment) */
"Add Atom-Group" = "添加原子组";

/* Add frame */
"Add frame(s)" = "添加帧";

/* (No Comment) */
"Add Movies" = "添加影片";

/* (No Comment) */
"Add Projects" = "添加项目";

/* (No Comment) */
"Add Scenes" = "添加场景";

/* (No Comment) */
"Adding New Atom" = "添加新原子";

/* (No Comment) */
"Autosaving...." = "自动保存....";

/* (No Comment) */
"Camera Projection" = "相机投影";

/* No comment provided by engineer. */
"Camera Reset To Direction" = "相机重置为方向";

/* (No Comment) */
"Cannot Initialize from Data" = "无法从数据初始化";

/* (No Comment) */
"Change Atom Charge" = "更改原子电荷";

/* (No Comment) */
"Change Atom Element" = "更改原子元素";

/* (No Comment) */
"Change Atom Force Field Type" = "更改原子力场类型";

/* Change atom name */
"Change Atom Name" = "更改原子名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Atom Occupancy" = "更改原子占有率";

/* (No Comment) */
"Change Atom Selection" = "更改原子选择";

/* (No Comment) */
"Change Atom X-Position" = "更改原子的X位置";

/* (No Comment) */
"Change Atom Y-Position" = "更改原子的Y位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Atom Z-position" = "更改原子的Z位置";

/* (No Comment) */
"Change Atom Z-Position" = "更改原子的Z位置";

/* (No Comment) */
"Change Bond Selection" = "更改化学键选择";

/* (No Comment) */
"Change Bond-Length" = "更改键长";

/* (No Comment) */
"Change Fix Atom" = "更改修复原子";

/* Change frame name */
"Change frame name" = "更改框架名称";

/* (No Comment) */
"Change Material Type" = "更改物料类型";

/* (No Comment) */
"Change Movie Name" = "更改影片名称";

/* (No Comment) */
"Change Positions" = "换位置";

/* (No Comment) */
"Change Project Name" = "更改项目名称";

/* (No Comment) */
"Change Project Selection" = "更改项目选择";

/* (No Comment) */
"Change Scene Name" = "更改场景名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Selection" = "更改选择";

/* (No Comment) */
"Change Space Group" = "更改空间组";

/* (No Comment) */
"CIF" = "CIF";

/* (No Comment) */
"Clear Selection" = "清空选项";

/* (No Comment) */
"Compute AO High-Quality" = "计算AO高质量";

/* copies */
"copies" = "副本";

/* (No Comment) */
"Could Not Read Main Database File" = "无法读取主数据库文件";

/* (No Comment) */
"Delete Atoms" = "删除原子";

/* (No Comment) */
"Delete Bonds" = "删除债券";

/* Delete selection */
"Delete selection" = "删除选择";

/* (No Comment) */
"Delete Selection" = "删除选择";

/* (No Comment) */
"Document Read (%@)" = "文件阅读 (%@)";

/* duplicates */
"duplicates" = "重复";

/* (No Comment) */
"Export To" = "导出到";

/* (No Comment) */
"Find and Impose Symmetry" = "查找并施加对称";

/* No comment provided by engineer. */
"Find Niggli" = "查找 Niggli";

/* (No Comment) */
"Find Primitive" = "查找原始";

/* (No Comment) */
"Flatten Hierarchy" = "展平层次结构";

/* (No Comment) */
"Gallery-File Not Found" = "找不到图库文件";

/* (No Comment) */
"Insert Atoms" = "插入原子";

/* (No Comment) */
"Insert Bonds" = "插入化学键";

/* Insert selection */
"Insert selection" = "插入选择";

/* (No Comment) */
"Insert Selection" = "插入选择";

/* (No Comment) */
"Invalid Archive Version (Upgrade to latest iRASPA version)" = "无效的存档版本（升级到最新的iRASPA版本）";

/* (No Comment) */
"Invalid File Format" = "无效的文件格式";

/* (No Comment) */
"Invert Selection" = "反转选择";

/* (No Comment) */
"Loading (%@)" = "载入中 (%@)";

/* (No Comment) */
"M.V." = "多个值";

/* (No Comment) */
"Make Super-Cell" = "生成超级晶胞";

/* (No Comment) */
"mmCIF" = "mmCIF";

/* (No Comment) */
"Mult. V." = "多个值";

/* (No Comment) */
"Mult. Val." = "多个值";

/* (No Comment) */
"Multiple Values" = "多个值";

/* (No Comment) */
"Orthographic" = "正视投影";

/* (No Comment) */
"PDB" = "PDB";

/* (No Comment) */
"Perspective" = "透视投影";

/* (No Comment) */
"Recompute Bonds" = "删除化学键";

/* (No Comment) */
"Remove Permission" = "删除权限";

/* (No Comment) */
"Remove Projects" = "删除项目";

/* (No Comment) */
"Remove Symmetry" = "消除对称";

/* (No Comment) */
"Reorder Atoms" = "重新排列原子";

/* Reorder frames */
"Reorder frames" = "重新排序帧";

/* (No Comment) */
"Reorder Movies" = "重新排列影片";

/* (No Comment) */
"Reorder Projects" = "重新订购项目";

/* (No Comment) */
"Reset Camera Distance" = "重置相机距离";

/* (No Comment) */
"Reset Camera To" = "将相机重置为";

/* (No Comment) */
"Rotate (%@)" = "旋转 (%@)";

/* (No Comment) */
"Saving to Archive (%@)" = "保存到存档 (%@)";

/* (No Comment) */
"Select a Top-Level Directory" = "选择一个初级目录";

/* (No Comment) */
"Show Bounding Box" = "显示边界框";

/* (No Comment) */
"Toggle Atom Selection" = "切换原子选择";

/* (No Comment) */
"Toggle Bond Selection" = "切换键选择";

/* (No Comment) */
"VASP POSCAR" = "VASP POSCAR";

/* (No Comment) */
"Wrap Atoms to Cell" = "将原子包裹到元胞";

/* (No Comment) */
"X-Direction" = "X向";

/* (No Comment) */
"XYZ" = "XYZ";

/* (No Comment) */
"Y-Direction" = "Y向";

/* (No Comment) */
"Z-Direction" = "Z向";

